點分自己係鍾意一個人 定 純粹倚賴佢？？

做咩係咁開依類post

開左一個咋喎

我指依排

我都唔識分

你會為她/他付出一切嗎 不是的話便是依賴鳥
反之亦然但是喜歡/愛鳥
唔使唔該 我意見費收1000

我都唔知
唔想佢唔開心呢

鍾意佢既其實會有真實感覺
例如佢突然間靠埋黎你會心跳加速
但倚賴純粹係佢剛好俾到你想要既野你
所以你想keep住從佢身上得到
所以可以講係完全冇愛情既因素

出左街之後如果佢嘅行為舉止你係有好感咁應該係鐘意

樓主係咪我 (利申藍絲)
之前自己係外國一個幾冷門嘅國家旅行 識咗佢 一齊玩咗3個禮拜 每日24小時對住 返咗黎發覺好似鐘意咗佢 有諗過係咪因爲大家係唯一見到香港人而好照顧我而倚賴咗佢 唔係真係鐘意 好似發咗場夢咁

其實唔駛分得咁清楚

lm跟進

你唔鐘意佢又點會同佢一齊
唔同佢一齊又點會倚賴到佢
倚賴到佢都係因為你同佢一齊
你同到佢一齊都係因為你鐘意佢

同唔到一齊都可以鍾意+依賴某個人
但我覺得一定要有愛先會想依賴一個人

點睇一個人話唔知愛我定依賴我？
咁我用你最尾個句咪秒左佢？

好認同